是咁的，我地又拍左條扮保安逗利是片

正所謂百屌成才
我地好有決心成才!

環迴360度打破0回覆

正正經經搵工啦

垃圾

諗住上位做Kol

個大眼仔幾靚仔嘅有口罩
其他冇野想講

搵工啦廢青

啲片都幾悶 退出youtube吧啦

垃圾片

個雙眼皮睇落好似割咁，如果天生都幾靚下